薛文：我認為C朗拿度這賽季踢得還不如加利亞雷拉

執教過多支意大利俱樂部的捷克老帥薛文認為，C朗拿度本賽季的表現比不上森多利亞的加利亞雷拉。

現年36歲的加利亞雷拉本賽季至今代表桑普在意甲聯賽中出場36次，打進26球並送出8次助攻，目前他排名意甲射手榜首位。而C朗拿度則在自己出戰的31場意甲的比賽中貢獻了21粒進球和8次助攻。

“這賽季對意大利足球來説不是一個好年份，意甲冠軍的競爭還沒開始就已經結束了，過去八年也一直都是如此。”薛文在接受《羅馬體育報》採訪時説道。

“C朗拿度？他的賽季表現還不如加利亞雷拉，他是一名巨星，但祖雲達斯並沒有取得任何的進步。過去在沒有C朗拿度的情況下祖雲達斯曾兩次殺進了歐聯決賽。”

“我原本對拿玻里有更多的期待，而在我眼裏，阿特蘭大是所有意甲球隊裏打法最歐洲的。”

朗迷全面進場

巧驚

祖雲達斯並沒有取得任何的進步

真 仲要迫走大巴拿

其實教練唔識教，阿朗今年分咗唔少防守任務，搞到起腳少咗，再加上意甲出名防守勁
下年藍斯黎應該好好多

起腳已經全意甲最多啦喎， 仲要射多幾多下先夠

意甲防守咁勁

Push

祖d 踢法完全同皇唔同 入到咁多偷笑
邊似牙花十鳩幾年都圍住佢踢
最好既環境

阿朗今次欽點藍斯黎，應該好夾

薛文有無歐聯，歐國盃，贏過金球獎未？
都唔識波

西瓜都入到30幾球啦

唔怪得要簽沙利

好似安sir咁就識波，叫天使保護阿朗咁踢

呢個廢老講野夠唔夠朗迷講野有公信力呀

講真世上只有阿朗先可以自我批判